\maketitle
\makesignature

\ifproject
  \begin{abstractTH}
    
    ในปัจจุบันระบบจองหอพักในของนักศึกษามหาวิทยาลัยเชียงใหม่ อนุญาตให้ผู้ใช้เลือกห้องและหอพักที่ต้องการได้ด้วยตัวเอง
    จึงทำให้มีปัญหาที่ผู้ใช้ไม่ได้ห้อง หรือเพื่อนร่วมห้องตามที่ต้องการ เนื่องจากต้องแข่งขันกันในการเลือกห้อง 
    โครงงานนี้จึงต้องการแก้ปัญหาดังกล่าวด้วยเว็บแอพพลิเคชันใหม่ โดยหลักการทำงานคือ 
    ระบบจะขอรายการคุณสมบัติของเพื่อนร่วมห้อง และ ห้องพักที่ต้องการ แล้วนำมาสร้างโปรไฟล์ผู้ใช้ 
    หลังจากนั้นระบบจะนำโปรไฟล์ของผู้ใช้แต่ละคนมาจับคู่ให้แบบอัตโนมัติ ซึ่งจะทำให้ผู้ใช้ได้เพื่อนร่วมห้อง 
    หรือห้องพักที่ตรงตามความต้องการมากยิ่งขึ้น 
    

    % โครงงานนี้จัดทำขึ้นเพื่อทดแทนระบบการจองหอพักในนักศึกษา ของมหาวิทยาลัยเชียงใหม่เดิม 
    % ซึ่งระบบเดิมบีบบังคับให้เกิดการแข่งขันในการเข้าใช้บริการสูง
    % โครงการนี้จึงตั้งใจที่จะช่วยให้นักศึกษาที่ต้องการใช้บริการหอพักในนักศึกษา มหาวิทยาลัยเชียงใหม่
    % ได้หอพัก ห้องพัก และเพื่อนร่วมห้องตามความต้องการ โดยเว็บแอพพลิเคชันจะสร้าง...จากการถามความต้องการของผู้ใช้
    % แล้วนำ...มาจับคู่กับผู้ใช้คนอื่นๆ ที่มี...ใกล้เคียงกันแบบอัตโนมัติ 
    % เขียนบทคัดย่อของโครงงานที่นี่
    
    % การเขียนรายงานเป็นส่วนหนึ่งของการทำโครงงานวิศวกรรมคอมพิวเตอร์
    % เพื่อทบทวนทฤษฎีที่เกี่ยวข้อง อธิบายขั้นตอนวิธีแก้ปัญหาเชิงวิศวกรรม และวิเคราะห์และสรุปผลการทดลองอุปกรณ์และระบบต่างๆ
    % \enskip อย่างไรก็ดี การสร้างรูปเล่มรายงานให้ถูกรูปแบบนั้นเป็นขั้นตอนที่ยุ่งยาก
    % แม้ว่าจะมีต้นแบบสำหรับใช้ในโปรแกรม Microsoft Word แล้วก็ตาม
    % แต่นักศึกษาส่วนใหญ่ยังคงค้นพบว่าการใช้งานมีความซับซ้อน และเกิดความผิดพลาดในการจัดรูปแบบ กำหนดเลขหัวข้อ และสร้างสารบัญอยู่
    % \enskip ภาควิชาวิศวกรรมคอมพิวเตอร์จึงได้จัดทำต้นแบบรูปเล่มรายงานโดยใช้ระบบจัดเตรียมเอกสาร
    % \LaTeX{} เพื่อช่วยให้นักศึกษาเขียนรายงานได้อย่างสะดวกและรวดเร็วมากยิ่งขึ้น
  \end{abstractTH}
  
  \begin{abstract}
    
    Present Chiang Mai University dormitory booking system for allowed 
    student to booking specific room and dorm. So student didn't acquired 
    preferred room or roommate due to the competitive in processing time.
    Thus this project intend to solve problem as state by new design web application.
    The application will ask for user's roommate preference and room preference. 
    On the processing period, then application will match each user automatically base on 
    each pair preference similarity.
    
    % The abstract would be placed here. It usually does not exceed 350 words
    % long (not counting the heading), and must not take up more than one (1) page
    % (even if fewer than 350 words long).
    
    % Make sure your abstract sits inside the \texttt{abstract} environment.
  \end{abstract}
  
  \iffalse
    \begin{dedication}
      This document is dedicated to all Chiang Mai University students.
      
      Dedication page is optional.
    \end{dedication}
  \fi % \iffalse
  
  \begin{acknowledgments}
    Your acknowledgments go here. Make sure it sits inside the
    \texttt{acknowledgment} environment.
    
    \acksign{2020}{5}{25}
  \end{acknowledgments}%
\fi % \ifproject

\contentspage

\ifproject
  \figurelistpage
  
  \tablelistpage
\fi % \ifproject

% \abbrlist % this page is optional

% \symlist % this page is optional

% \preface % this section is optional
